美國民主黨：新黨綱將移除一中政策，並挺香港自治

〔中央社〕根據民主黨黨綱委員會提交黨代表審議的2020版黨綱內容，相較2016年版本，涉及台灣部分刪除原有的「一中政策」，但仍保留承諾遵守「台灣關係法」，並支持兩岸議題以符合台灣人民期望及最大利益的和平解決方案處理。

2020年版黨綱指出，民主黨相信中國挑戰不只侷限在軍事方面，故將阻止並回應北京侵略行徑，並重申堅持航行自由，及抵抗中國軍隊在南海的威嚇脅迫行徑。

2020年版黨綱也強調，將保護美國勞工，免於受到中國政府不公平貿易行為影響，包括操縱貨幣、竊取智慧財產權等。

不過，2020年版黨綱表示，民主黨對中政策不會訴諸不利己的單方面關稅戰，或是讓自身陷入新冷戰的陷阱，「這些錯誤只會放大中國重要性、過度軍事化美國政策，並傷害美國勞工」。

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

邊個話民主黨舔共？

你老母個肺都好花下

對台灣立場 編輯
希拉蕊曾被揭露覆議「放任」中國大陸「併吞」台灣，藉此換取中國大陸政府註銷對美國上兆美元的債權

克林頓：會就六四事件制裁中共

結果：奶共

完

中國個套用錢制裁人都係係佢到學返黎

不過兩黨開始鬥黃係好事黎

民主黨不嬲都係講一套做一套

Donald Trump 對現番選舉承諾就比人話癲佬

咪又係得閒出黎屌兩聲，不了

聽就照聽左先
投就投Donald trump
利申無票

講閪喇，班撚樣仲有誠信咩

香港民主黨 肯跟未?

China joe

中
央
社

呢班人個底都好花下

我係冇票，咁就唔可以批評佢

我意思係話我本人無票

挺台呢條路線應該民主共和都一致
因為台灣有戰略地位 封鎖中國既第一戰線

但香港...

明明以前小羅斯福、甘迺迪都係民主黨，克林頓之後專出賤人。

侵侵滅共路線係現在進行式。

民主黨就聽住先，要verify。

and 小布殊？？